點先搵到一份適合自己既工

想當初 大家係點解會做以家呢份工？

繼續做而又唔走既理由係咩？

錢多

有肥婆上司

搵左 8 年都搵唔到

想做既 >>> 就人工低到喊, 無晉升機會 or 地方遠到要搭兩個鐘車

人工高少少既 >>> 就唔係專長, 唔鍾意做

搵份有career path ge 工由低做起